[求救] 多年老友表白....

識左好多年，有共同圈子
期間各自有男女朋友都會介紹同一齊fd埋。傾計不論好壞都會講個種。

當時我咁岩分左手，我同佢又住附近所以成日會得閒就打比對方約傾計飲野咁，變到大家fd左好多。
恢復單身之後我亦有幾個人追緊，佢都知仲會同我傾，唔知係咪見多左，佢都係個排同我表白，我呆左答要考慮。原因好怕冇左呢個多年老死同怕太衝動。所以我無理其他追求者。表白之後個段時間，我唔搵佢佢就完全冇搵過我 (一個whatsapp都冇)。

再一個月後我識左現任然後一齊左。
公開左戀情之後佢好嬲，wtsapp話我呃佢感情同講左好多大家經歷過既野，
一個人會係某個時刻毫無保留地將自己最真實的感受同對方講，係唔會再見個個人既時候。
收到呢段wtsapp個陣佢已經封鎖晒所有我可以搵到 見到佢既野，退晒所有有我既群。

並唔係同現任分左手或者有咩問題先想搵返佢，
只係唔想咁樣就冇左個老友知己，呢種關係同感覺好難處理。最可惜同難受既係終於知道對方對自己所有的心意，但佢已經走遠你。

由個陣開始就一直諗不同既方法方式搵返佢，
諗諗下發現真係再也不見可能先係最合適既決定

Gay?

男女好難有真友誼

有新仔都唔比個答覆人？

唔通真係無有段純友誼嘅好好男女關係 我都鄧你矛盾呀樓主

的確係我處理得差

但真係咁多年都冇事，突然間先出事

你同佢都係男人 ?

完全係兩回事

樓豬一定有私心enjoy比人追 上嚟開po都好有可能出於咁嘅心理

諗住入黎找gay處
我出返去先喇

人地等你成個月
連拒絕都冇句比人
咁冇救啦算吧啦

我係過來人
男方會覺得點解我同你有更深感情基礎
但你寧願比機會個新識嘅人都唔比機會自己

女嘅可能除左真係唔鍾意男個類人之外 仲有種心態係「我加下同你做朋友幾好啊 你一樣對我咁好 我又有朋友錫」簡單啲黎講有啲想食兩家茶飯

不過我又唔可以怪女仔咁諗 邊個唔想多啲人錫自己先？

我當年都係忍唔住同fd表白 最後雖然大家話做番fd 但女光都係忍受唔到我仲鍾意佢 最後大家都係fd都無得做 當時我好傷心 點解可以話唔做fd就唔做 大家咁耐感情
不過因為佢無同到我一齊 我加下先有個好好嘅女朋友

不如不見- Eason Chan

個個月有見面，只係佢零wtsapp我
見面問過佢其實鐘意我啲咩 佢話就腳
到最後個段wtsapp先同我講真心說話

其實由佢表白果刻都注定左做唔成朋友
不過係佢表完之後一個月就搵到新仔都知你應該都冇考慮同重視個依個朋友
比著係我都心鳩淡啦

幾個追求者咁威呀樓主 總要人地等你成個月都唔比個答覆人

朋友更加咪拖泥帶水
站係朋友立場 你搵到個鍾意嘅都會登你開心

公開處刑

屌啦，人地仲on99咁等你答覆，想比d空間你，日日都食唔安訓唔落
點知你果時已經同其他人曖昧緊，仲要一齊埋佢仲係懵盛盛，乜春都唔知

全部都係雞

唔通真係fd都冇得做返？
完全唔知咩情況下搵返佢而佢又唔會忍受唔到